你叫大陸雞戴唔戴套 咁口罩呢？

戴左大家都玩得放心啲

10

仲叫大陸雞

9

8

7

好似素人AV咁戴住口罩屌

6

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！